媽咪麵點睇兩隻期油?

3175同3097, 點睇

順手睇埋個兩隻ipo

屌你想贏就靜啦

屌你老母問問問 靜啦

你入左佢就會睇升